[車神對決]藤原文太 vs 黑鬼東

一個日本秋名山車神

一個香港公主道車神

兩大高手對決邊個會贏